而家敵人就係想我地內部分裂 互相割蓆 大家唔好中計

機場單野成件事都好奇怪 兩條大陸佬擺明係炮灰出黎送頭 人係要打 但唔好打得咁明顯 而家人地開始塑造我地真暴徒嘅形象
大家要冷靜 機場係要佔 人係要圍 鬼係要捉 但千其唔好打 而家係全力玩緊經濟戰
利申:核彈都唔割

鬼就一定有 但跟唔跟係自己既選擇！

機場其實塞爆佢就搞掂，佢要停飛我地就可以做成政府龐大壓力，捉乜撚野鬼丫？
我當你响機場一次過捉晒元朗班白衫，咁又點呢？你打死佢嗎？拍左証件，咪放佢囉？非法途徑拎既所謂証據都用唔倒呈堂
我地係要真普選後清算哩班人，唔係一次發洩情緒。
5年前既經驗話俾大家知，鬼，係唔洗捉架，只要認住佢地，佢要搞事就由得佢自己搞，唔好跟，宜家難得有張好牌，座爆左個機場個政府就自然有勁大壓力。

721

首要目標係塞爆機場 唔好衝動

記住2014我哋係點輸

係呀係呀